[字海]呢排係動漫台見返個中學成日欺凌我既會員...

個陣讀緊初中,放學我如常用係電腦窒到睇新番動畫..有班MK仔成日指住我笑..係咁罵我垃圾..仲問我點解可以咁垃圾...
久而久之佢地開始出埋手..然後仲要拎埋野係咁拍我個頭..MK仔真係理人感受...
但我份人心地好好..廢事話比老師知,佢地比人見家長...由佢地狂打我個頭..我就照低頭睇動畫...
如果我出手..佢地死鳩緊..我小學學過空手道班..如果出手佢地一定比我打死左啦...打到佢地入廠...
持續左半年到...佢地開始的我入廁所打...又整到我成身濕哂...
有次有個mk仔食完煙拎煙頭辣9我個春袋...我痛到之後唔敢再返學...
中三都未讀完...
呢排係動漫台成日見到佢出現...佢講啲野透露左自己既身世...我好肯定係佢...
希望佢見到會同我道歉...記住我唔係嬲...只係希望佢後悔自己做過既野...

sorry

慘....

打你咪打你=,=
洗擇日?

希望你唔好再發脾氣對我..

ok

樓主好橙

下即係點==

-.-

佢地開始的我入廁所打...又整到我成身濕哂...

唉...唔想講到咁清楚...
比佢地塞個頭入屎坑...

聽者傷心 聞者流淚

以為呢種

對唔住

我會幫你報仇

sauce？

G持黎sir

G持短9打7樓豬

sor
春袋仲痛唔痛